祝福個班出街乜9都影一餐擺上網嘅人全家畀人強姦再影低擺上網

屌你老母, 人地阿伯出街用電話睇下咸相, 一男一女坐喺到食飯, 出街見到個路人肥啲瘦啲高啲, 乜鳩都有得影有得審一餐
仲要覺得好撚得意自己影完之後啲解讀評論好撚獨到
揸住部專用來睇爛鳩垃圾野嘅爛鳩手機就以為乜都關你班撚樣事, 屌你老母

影食物影響唔到人
講緊呢啲垃圾柒碌

咁都影一齊 叫雞關佢春事咩

之前條撚樣重拎埋法例來講, 話公眾地方睇淫褻物犯法所以要捉佢來審
極權主義最大特徵就係管哂一個人所有對他人無害嘅小細節小動作, 呢啲廢柴雖然無權, 但就係用緊極權思維諗野, 唔係八卦同低能咁簡單